### Ссылка на курс: https://stepik.org/course/63054/info
### Программа курса
 - Основы реляционной модели и SQL: выборка данных, запросы, групповые операции, вложенные запросы, запросы корректировки данных
 - Запросы SQL к связанным таблицам: запросы на соединение таблиц
 - CTE, оконные функции
 